屋企儲糧食你地會儲咩

呢家疫情爆到咁
又係時候儲糧食匿係屋企唔出去
除左啲公仔麵罐頭 大家仲會儲啲咩係屋企

壓縮餅乾

粟米 凍肉 辣椒醬

請搵返當年牛餐肉po

2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使講

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,
來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

口罩都無 fail

garden軍糧

意粉

台灣拌麵

罐裝可樂有糖份有鹽份有水份 保存時間又耐

Haagendaz

980ti去hack人router玩Switch

Fail你屎忽街都唔撚7出戴乜9嘢口罩啊

儲米其實onlun9